有冇巴打有飛蚊症

有左好多年 共存無視左

有幾多 呢排先發現有

眼前好多黑痕

好撚多 遲下就慣

呢個要睇眼科

有 所以唔鍾意太陽藍天

有，無得醫 有藥食減輕d飛蚊

我痕同點都有

睇左話無野

個成因其實係咪卒眼卒得太多

小心視網膜有事

好多條

退化

但係我小學已經開始有喎

係咪對得電腦多

好撚驚 唔知係咪呢排留意得隻眼多先發現
諗住過兩日去睇

我都有細細個重以為隻眼有蟲🙄
睇完醫生又講啲咩打機打小啲啲廢話

有 好憎太陽

自從有次打籃球撞到隻眼之後就開始有
其實習慣左就無乜野嘅
係好天／望白色野先覺眼d姐

用眼用得太多都會有

細細個就已經有
果時仲以為睇到細
對生活無影響

係咪因為你仲未肯貼俾帽你戴嗰條女個真樣出黎呀

我驚到早幾日係咁發惡夢對眼有事

眼泥都冇用500蚊講兩句加支眼藥水

我兩隻眼都有

左眼永遠有一黑點係度浮
唔知係咪
仲好後生

好驚對眼有事 仲有幾十年人要做
上網睇先知好多人有 有D好嚴重 有D又冇乜事咁

開頭發現飛蚊佢要我做激光

我望左幾日 好似唔係同一D

啫係點

之前隻眼入過沙
但醫生話冇整花眼膜

我最開始係一個月前 見到一粒 但係過左幾粒鐘就冇左
之後耐唔耐有一粒 呢幾日開始多D

睇下眼科.....

我十幾歲個時已經係一堆堆咁岀 依家反而少咗好多 你地得一粒粒驚乜嘢

me2

望住光啲既地方 係一堆一條條咁飄黎飄去

好似D頭髮遮眼咁

一開始發現個陣以為有隻蟲走入隻眼，搞到好驚
拿拿臨走去專科睇眼，洗左5舊水
個醫生同我講無得醫，驚左一排之後就無理佢了

十幾年前已經有...唔覺有乜問題
其實好多時間都係著左 auto ignore mode, 如果唔係見到呢個post, 全日都唔覺自己有飛蚊

後生仔有飛蚊多數係視網膜穿左

視網膜穿左你就眼前一黑啦，仲咩飛蚊
利申，有飛蚊多年，眼球有漂浮物，已習慣無視

我細個都睇過醫生話有飛蚊 但係我果隻係有d類似雪花一點點好密 哩d係咩來

冇太陽啊覺有
乂陽底

唔

有黑影係驚視網膜脫落 只要d黑影識郁就冇事

穿左唔會黑曬，都未脱落，穿左會眼底入血

係光嘅地方特別明顯特別多
可能以前成日係屋企 長期係暗嘅情況下玩電腦

初初出要睇醫生呀！！！！
因為可能會係眼角膜脫落
檢查左唔係就無野，由佢同你共存

樓主RIP
🚬
🚬
🚬

好似係視網膜唔係眼角膜

係玻璃體收縮混濁 有機會收縮拉到視網膜會膜落穿洞 但都唔一定會發生 好多人都有 好似年紀大有白頭髮一樣 無得避 耐左會適應 如果突然多左好多 或者有閃光 咪睇下醫生

痴線 好多人都有 好細個都有 check完視網膜都未穿

飛蚊跟咗我20幾年了

其實我係諗緊排公立定睇私家好

好多人都有，係咪唔需要理 ???

啱啱Google咗,原來呢啲叫飛蚊症
我睇嘢會有啲透明嘅線狀物，應該冇黑點咁嚴重?

形狀唔同姐 同一樣野黎

愈望愈撚多
前兩年開始留意
勁撚驚
後尾唔理 有尻得佢飛
一係好光果陣唔好拎頭
就會舒服d

睇眼科都係check下眼底
都唔會醫病

細細個已經有
一條條半透明既野飄飄下咁
但慣左，無理

眼最頂同最底見到D黑痕,'MI'埋隻眼都會跟住郁,我覺得係眼睫毛

利申:試過整到D眼睫毛唔同擺法,D痕都會跟住唔同

有

你以為睇到細胞 但其實係飛蚊

有左好耐
反正冇得眼 由佢

係，應該飛蚊黎
但有試過見到類似血管既野，見到啲一粒粒半透明野好有規律咁郁 ，唔知有無巴打有類似經驗

平時見唔到 只係好猛太陽嗰陣訓喺到望住個天見到 算唔算飛蚊症？

x2